{
  "Start!": "开始!",
  "Shape Clear": "形状消消乐",
  "Play!": "玩!",
  "Board with holes": "有洞的盘面",
  "Easy mode": "简单模式",
  "Moves mode": "限步数模式",
  "Time": "时间",
  "Moves": "步数",
  "Score": "分数",
  "Time's up": "时间到",
  "Out of moves": "没有步数了",
  "Your score: ": "你的分数: ",
  "Press OK to replay": "按 OK 键重玩",
  "Copyright": "版权所有 (c) 2016~2021 陈羿丰",
  "Licensed": "以 MIT 许可证释出",
  "UsePhaser": "本游戏使用 Phaser 游戏引擎",
  "You played ": "你玩过",
  "? times": "次",
  "Input debug command:": "输入调试指令",
  "Shuffling...": "洗牌中…",
  "Bonus Time": "加分时间",
  "No more possible moves": "没有办法再移动了\n关卡设计错误！",
  "": ""
}
